［突發］機場要人！完左馬上過黎！！

機場唔夠人！！
說好的七區會師，直擊心臟呢？

有人㗎！

推! 機場要人!

要東涌巴打

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

推，有沒有上次「和你飛」的人可以大概寫個攻略？
例如交通、環境、要注意的地方等等。

推

自推

一

二

三

四

五

六連

機場要巴絲，香港不能輸

七推

八推

機場有人，唔夠人！！！

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

人手自頂

咁夜入完點出

12點好收工
唔該

機場被人冷處理，我地要佢冇得唔理

推!

一推

再推

小心

stand with hongkong!

fight for freedom!

力敵必需，智取更要！！

還我香港

還我未來

什麼都能輸，希望不能輸

香港不能輸

贏返民意！

去機場！

push

推到有人睇

自推1001

文宣輸出，香港命脈！

機場被圍 邊有得走

光復香港

時代革命

香港不能輸 去機場！

我想我個仔，我個仔個仔，仲可以香港人自居而自豪

快d黎幫手

轉機場唔該

香港必需救，大家要齊心

佔領機場！

東涌青衣巴絲快來

我邊到都唔會去，香港就係我屋企！！！

機場要人

守護家園！！！！

嚟喇

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Push

聽日？

推！

嚟緊喇

有無人知咩黎?隔離帖見到

香港人一直缺乏民族意識
係今次人禍災難令我地覺醒

喚醒一直以黎香港對我地既重要

香港人站起來！！！

now!!!!

if not now then never!!!

香港再輸唔起！！！

工程車

pish

正 長官來了我帶路！
解放軍入啲入城喇

機場！！

fight for freedom!!!

stand with hongkong

我係狗既全家即刻不得好死

不可以輸，亦不可以再輸

機場太遠
宣傳太急
機場要預早一星期就會多人

幫推

人說，退一步海闊天空

香港人退了百步
背後已是懸崖

不能再退，否則下代已再沒香港

嚟緊

要佔佔機場！！！

要贏贏到底！！！

香港人唔輸得！！！

推推推

即出

佔佢老母

機場！機場！機場！機場！

重要post推

聽講禁區入面有full gear手足 d鋪嚇到拉閘？

香港人加油！！

唔知點講

來緊

我唔知點先幫到香港，但幫得啲乜幫啲乜！！！！！

支持

香港警賊，知法犯法！！！

入嚟啊大家

機場開始多人

人越多，心越穩

你識唔撚識架？

去機場會唔會好易比人圍？

不割蓆，戰鬥到底

入機場
入機場
入機場

上次啲狗連機場都唔敢入啊

一個也好，十個也好，
多你一個多好多

去緊

真心膠？

入機場

各位小心!!

一入機場post就有好多哩啲cm
叫人唔好入

重申五大訴求

需要你！！！

一係新聞唔提，一係叫其他人走，

機場真係好重要！！！

stand with hongkong!!!!

呢個星期組織一次機場集會 唔該

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

每一次都係最後一次！！

每一次都要歇盡的所能！！！

Pish

機場！機場！機場！機場！機場！

上善如水！
滴水可以穿石！！

hongkonger assemble!!!!

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕

聽我講兩句, 生於斯, 長於斯, 我流著香港血
但目前的暴力程度, 好明顯已經超過大部份香港人能接受的程度, 繼續失民心
咁樣玩落去無可能有益處
玩火, 破壞警署, 對罵, 香港人打香港人.... 已經可以預視,香港醫番都晒藥費
我地無BNO, 無green card, 得張身份證同八達通, 我仲要生活架!!
我唔係要港獨架!

請立即收手!
回歸和平理性!
唔要攬炒!
我真心同暴力割席

巴絲要人要人要人

五大訴求 缺一不可

我要點求你地先可以幫手 遠唔求
東涌青衣過黎！！！

東涌人 青衣人
assemble!!!!!

支持...
希望大家思考下
純粹發洩定不忘初心

大家加油

幫推, 機場係國際新聞重地

生於亂世,有種責任！！！！！

喺禁區入面見到好幾狗拎住細盾出出入入咁

唔知想做咩

有冇圖？我見唔到

走咗 嚟唔切影

利申 講大話死全家

can you kindly fact check please?
好重要，謝謝你

thanks bro,我提提現場既大家

辛苦了巴打，我仲有少少氣，我繼續！

今日已經搞足成日，點入嚟呀？手足都要休息

哩到好多都係，唔緊要你抖陣，我頂住先，你幫我推post!

各有各做 勿分化

有種責任！！！

半夜無機飛可能清場
12點前好走啦

推 機場要人！！！

嚟

和你飛搞手請再次帶領大家搞機場集會

抖下啦 仲入機場做乜

收集tear gas彈頭去機場比旅客睇有冇得諗

推上頂！

我要推10個

就算冇機 都應該會有外國人留喺到等早班機

班狗唔理了
照放彈

勇武理性 剛柔並濟
push

好撚on9 各路都開始無車入機場
利申：等撚左成粒鐘 啲巴士職員先同我講

兄弟爬山！！！！

辛苦了

下星期機場有無得諗
今晚個個已經頂左好耐

有我所有，換以後仲有香港！！！！

加油 我覺得呢個星期要再搞一次機場集會 和理非接力

好！！！支持你！！！

香港人加油！！！

東涌站 依家有無巴士可以入到機場

撐，推！

有冇住喺東涌嘅巴絲幫手fc下富東個頭係咪有防暴

PUSH

S1

有無人住東涌個頭 知唔知仲有無S車入機場？

星期三落機

各位手足今日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際更加了解我哋嘅活動
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

推！！

斷氣了再推！！！

東涌站有s64 s1 s56

證明驚搞機場

S1好快就有一班車

print 大大張圖

其他全部區都頂緊 仲要去機場?

本身今日機場罷工係成功，無啦啦又佔路成衝突

再多啲人機場罷工就可以事成

唔推唔得！！

機場接機！！ 和你飛

連續幾日街頭抗爭 再加上林奠陰毒搞分化 我地真係要檢討下黎緊運動要點行